中資公司：參與非法集會=自動辭職

話說我朋友係中国人壽做野
今日佢個manager無啦啦叫曬所有department既人入房叫佢地簽倡議書，簽完會交去文康會

雖然倡議書入面冇提到，但個manager話所有參加非法集會嘅人一律視為自動辭職

萬一真係比公司發現左有去發夢而又即炒，公司係咪要比賠償金呢？

最後勸一句，fg既巴絲千其唔好入中資公司呀

721 811

睇佢用咩理由炒
冇嚴重犯錯炒人
勞工處可以投訴佢回水

818 3pm 維園

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

開名啦，驚佢有牙咩

其實中資公司已經霸佔很多市佔了。
俾你入到都只係卒仔

垃圾中資係到洗腦